我愛香港人

是咁的，琴晚不斷分享物資，今朝不斷增加嘅人數，不斷互相支持，不能盡錄

我啱啱臨走去MTR買車飛，一陣汗臭味，不斷入$100蚊買張十幾蚊車飛，然後隔離有個巴打提醒我要買超過$80先可以用$100蚊紙，佢嘅同伴俾咗兩張廿蚊我，我當場呆咗，然後個巴打叫我放心用，仲話多咗嘅買支水飲，嗰種感動唔係三言兩語解釋得到，我依家回想起都起雞皮

香港人團結真係可以好屈機，我愛香港人

之後有個支那女人用支共語問我有冇支付寶，我即刻話冇，然後佢西面對比強烈到

仲有鄺仔，真係好型又親民，敢向邪惡政權挑戰